覺唔覺要睇清另一半份人 最好既方法係由做純朋友開始

例如一開始識左一個人
大家都有另一半 或者對大家都無興趣
大家都唔會特別點樣去討好另一方
唔會扮晒野
咁就可以將果個人份人睇得好清楚
到將來真係成為情侶果陣
因了解而分開既機會就少d啦

例如可以睇得出 就算佢唔係想溝你
但仍然都會對你好有禮貌 唔會粗聲粗氣咁
就反映個人係有修養既

又或者你有困難 佢都會諗盡辦法幫你
就可以反映到佢見義勇為

覺
不過女人唔會鐘意哩D男人

熟落左咪又係一堆粗口

被人Friendzone咗再鐘意人好慘架

咁既情況9成都friendzone左

我覺得男人通常鍾意咁
但女人呢 如果有呢啲情況通常都fdzone咗你架喇

我以前個男仔fd咪咁
無啦啦同我表白
（平時我同佢稱兄道弟 我會爆粗 講核突嘢）

拒絕左之後無做fd鳥

但對你所講既最終目的係無好處

適當時候總需要識耍下手段 太無機心唔係好事

未必
我同另一半識左7年先一齊 一直都好fd

有人可以對女友好好，但朋友唔好
亦有相反

我就係咁

鐘意親既都係識左一段時間既朋友
睇清楚佢為人 先慢慢開始鐘意

而家鐘意果個 識左就快7年
但上星期先發覺自己鐘意左佢

絲

睇過樓主d舊post, 樓主究竟係男定女?

大把人對fd對朋友2個樣
用fd個時黎判斷錯撚晒

Fd同朋友有咩分別?